有無人今朝起身iphone成個暖蛋咁

嚇死我 超熱
板本ios13.1.1 1點扎醒過一次又係超熱 熄晒所有App訓 起身又超熱 仲得返35%電

明天行程表 幫手吹雞啊！！！！！！！！

13.1.2 出左 試下 應該衰唔過

樓主咩機

你唔cap電池嗰頁出嚟講條毛咩

我iphonex 無開app都插水咁跌

仲諗住會有app背景run緊